## Пример использования *Docker* и *Docker-compose*
* Запуск тестов, написанных на `python`
* Генерация отчета `allure` по результатам тестов

*Требования и указания по запуску*

1. Установить `docker` и `docker-compose` на машину, с которой планируется запуск
2. Скачать репозиторий с кодом `git clone git@bitbucket.org:ArRomanov/imhio_backend_tests.git`
3. Запустить сервис `NPS` на порту `58001`
4. В склонированной директории (где располагается файл `docker-compose.yml`) выполнить команду `docker-compose up -d`
5. В текущей директории появится каталог `allure_report`, где будет располагаться отчет о прогоне тестов в виде статического сайта
6. Также, отчет будет доступен по адресу `http://localhost:1234`
7. После завершения просмотра отчета необходимо выполнить команду `docker-compose down`, чтобы остановить работающие контейнеры (выполняется в той же директории, где происходил запуск) 